頭先係信和比人打=.=lll

是咁的,頭先約左個動物台手足出去交收figure

名我就唔開了 動物台知名會然黎

約好左1點半係信和等,見到佢我就同佢打招呼啦

之後再拎盒figure比佢睇 點知佢一野拍跌我盒figure

我緊係即刻發火問佢係咪想隻秋

點知佢突然一腳踢落我個肚到 我比佢打到訓左係到-.-

跟住佢仲搶左我盒figure走,我好嬲 覺得自己好冇用

我都冇得罪你 點解你要咁對我.....

不過好彩盒figure係假野黎,我同你講 你下次再撞到我就死定

係

渣ga

我以為思覺老師添

使唔使幫你係波台吹雞？
聽講嗰度啲手足大部分可以一拳一件

-.-

屌原來係你
你個頭油到以為你十日無洗頭

我幫你打左會然美波一獲了

我動物台班手足都可以比人一拳一件

我已經洗左頭先出黎-.-

美波個白卡仔上次先被我打哭左

........

慘
冇人幫拖

打你咪打你囉
洗唔洗擇日啊

你有報應

抵喇

渣ga😂

辛苦喇，我知你係驚打死人先忍住唔出手嘅

重作

你好 剛才打7了你
對不起
因為我沒有打死你

咁即係抵你被人打

你冇腹肌?

垃圾-.-

點保護wendy

我都睇到

On9俾人打正常架

唔記得谷

wendy好打過我

我打撚死你

咁點解唔幫我...

???

幫我報警

又撚新會然

傻鳩

有d野講左會係對方內心留低一世既傷害
希望你慎言

屌你老母咁撚寸
你實有報應架

我睇住打你個人 上咗太空船飛返火星

辣殺-.-"

假既 抵你比人打啦 打唔撚死未算可憐你囉 膠唔膠都要吊尻你先 騙子

咁我盒figure點...想問佢拎番

>.<”

屌你老母,竟然俾盒假野我

我都係被人騙果個

打鳩我 抵啦傻仔

知己知彼 百戰百勝

我愛食甜筒

T T

連登仔基本料啦
唔可以一拳一個嘅
都唔夠資格做連登仔

收到風 樓主比人打到跪係到喊住求饒

呢個post我可以一拳一個

慘-.-*

哦

頭先係信和打爆左條柒頭
發覺個頭入面真係好柒

我屌撚死你班落井下石既撚屌

報警啦屌

橙

辣殺